gigabyte x370 gaming 5 配 trident Z rgb問題

想問下各位巴打
有無人係用緊gigabyte x370 gaming 5 白色果塊 同時用緊trident z rgb ram
行緊幾快 同咩型號